有無人覺得中國人係低等民族？

純粹問問

支那狗係民族咩？
侮辱左噃